有無it人識破驗證碼

有無Freelancer
黎傾下

推

邊L有得破，你咪撞9晒佢囉

破到既話咁驗證碼有咩用